有無人已經去到「該死唔使病」嘅感覺

武肺可能就係一次人口大滅絕